有無人試過唔知自己鐘意邊個

自從上一次拍拖俾人背叛，扼得好緊要.....依家唔知自己鐘意邊個..............好亂

我鍾意我自己

可能我都係依家淨係識愛自己

鍾意人地又冇好處
不如逢場作戲算

唉

連自己都唔識鐘意自己
唔敢話鐘意人地

係

即係冇鍾意嘅人

我可能係中意。。但又唔敢去愛了

我覺得自己一個人對大家都比較好

反正係死毒撚 不來也不去

我唔係毒撚

咁你可以濫交

係咪毒撚同戀愛模式無關
獨活需要得到人地準許咩

咁咪仲亂。。。

鍾意自己其實最開心

中意我算啦

利申冇人中意

唔肯定就唔好開始一段關係 做人做狗自己揀